當以為昆人用4k買部10年前spec既機已經好pk既時候...

原來仲有更仆街既人

I5-3330

夠曬朋友

可唔可以同你做朋友

好想要咁既好朋友

我都仲用緊3代notebook

重要執返一千 真係夠老友

3330落360 AIO

本來都寫明得兩樣野係全新
濕咗腳賺一千重要唔知係全二手。。

火牛全新三年保

夠晒老友

3330

畀4000收雙核心pentium當古董噉儲都順氣過3代i5

時空穿梭

strong hold 多20年可以拎去蘇富比拍賣

講句電腦白痴就合理化自己唔識？咪抵你比人呃
唔識可以上網問 飛馬法奧大把list

經一事長一智啦 $4000買垃圾

本身個賣家係$2999嘅買家, 佢就醒, 轉手賺左1000

唔熟價就直接去誠哥間野買廠機好過。

而家連仇人機都唔駛自己度，現成就有咁方便

🤣🤣🤣，點解唔自己砌，$4000 cpu已經可以用i5-10400，個內顯可能都勁過佢個外顯

抵死，因為佢講「顯卡」

加埋飛馬電腦$1399裝試用版Windows, 一流

唔識又唔問人 抵撚死
明買明賣 又唔係逼你買,更加唔係同全市場一齊抬價

下面張圖係賣個條友標價既?

唔識 睇型仔就買 佢成世人應該會買錯好多濕鳩貨

第二集
玩到報狗

腦瘋

i5 3330 用360水冷.....

r9 290x配i5 ? 礦卡？
張野到依家用都唔錯啦 有1060效能 除左晒電

佢嘅意思係咪話冇十年，七年姐
我有冇理解錯

佢一戰成名
60hz mon 超 240hz 都講的出

blame the victim

不過腦場多古惑
真係唔好咁易信人

好學唔學
學撚埋晒D大陸人D仆街嘢

咁8年囉 好咪？咪一樣係垃圾
當年$3500 呢家$2999好抵？

呃呀婆就得 同我地講就算9數啦

明碼實價既野其實比錢前自己都有責任做下功課或者問下人
唔係比人水完就上黎扮苦主

地獄犬工作室
SoBudgetPC

我相信沒有八個字（40分鐘）咁耐 ... ... 呀，39分鐘。

乜而家連買電腦都興玩古玩?

粒cpu落360水個腦瘋覺得無野
加句 抵唔抵見人見智

好明顯個360水係為令人哋覺得部機好勁, 好多唔識電腦嘅人覺得好有多風扇,水冷就係一部好勁嘅電腦

yes 本身都有心靠害

其實佢賣啲電腦嘅零件全部都係淘寶嘢, 我見到洋垃圾,廠機底板都有, 跟住用埋啲垃圾箱, 垃圾id-cooling水冷包裝到部機好撚勁

之前都係用緊 i5 3330 都有成 7,8年,
早兩個月先至死左
個水冷真係 .........

感覺都似似地, 條友有 yt ....

會唔會當咗粒3330做3300X

今年，好似1皮，點睇？

display card呢
未計d model唔清唔楚
Wd 500 gb ssd 都有好幾款
M/B 咁簡單就算

應該用UHD 630
其他不明，不過都心裡有數係咩質素

就俾隻wd green 你玩下400蚊

去驗腦

砌機費4k

60hz超到去240hz
神人

屋企樓下d細電腦鋪都唔會咁劏人

顯

你地想逼到個小朋友跳樓？

兩個spec唔一樣架喎
一個290一個290x

條友係on9架啦
間鋪雖然明碼實價 但擺明用黎呃唔識電腦既人

好可能佢自己/搵朋友做轉賣

地獄犬工作室

I5-3330 呢粒新高登二手野配舊360 AIO 係咩玩法?

伏list創造者

條友個朵臭晒仲點搵食?

明買明賣有咩問題
又唔係賣2手/流野

或者你有水冷可能可以捱多7、8年

條友擺到明呃鳩人唔識野，出面啲電腦鋪都冇佢咁仆街 正常3500已經可以砌到佢幾倍性能，真係好朋友

落隻雙塔已經overkill

名碼實價搵水魚 就係買果個人的責任

買電腦唔識spec 唔係問題
但唔識 又想平到盡 買砌機

就好似唔識睇電話spec 就聽人講買鋪仔水貨最抵 之後衝入先達就買一樣咁on9...

自從intel 轉撚咗i3 i5 i7後
班砌機佬就成日拎咸豐年i3 i5出嚟呃飯食

屌你老母 條水魚肥撚到 8年前舊電腦仲賣得咁貴
仲可以加錢轉手果下犀利